（中立友）其實中原CCL點定出嚟

如題
先唔講中原呢間撚屌嘢做開咩陰側嘢
佢定個CCL出嚟個準則係咩，點解傳媒成日用呢個index做新聞？

秘方黎，講俾你知仲得了

不要問，只要信

咁就戇鳩喇
俾人操控住都唔知。
想你買就買放就放

好似係根據全港100個主要屋苑對上果個星期內 經中原買賣 統計出黎嘅指標

好耐之前已俾人質疑過準確性

仲要係用AA選擇性上報的成交去計

同譚仔湯底一樣

C生鳩up

施生話幾多就幾多

信差估署吧啦

有啲計, 有啲唔計

我話ok就ok

我說了算